支那廣東烏坎村事件

再睇返香港人
好嬲定好笑
支那人都不如丫

禾地腥港人條命好矜貴架
公民抗命?你養我頭家呀?
溫和抗爭，罷工?禾地手停口停呀，你出黎做野未呀?

大家一齊共享支那榮耀啦

我朋友話好彩69無出黎，有撚用咩
我駁唔到